【Get well soon holding 暨 獌聯熱刺全體空難祝福區】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

樓主不代表全體阿迷

痴左線？

雲加

代表一眾阿迷支持樓主

好波

樓主好波，熱獌食撚屎

獌狗空難死好啦咁撚矛
垃圾熱都唔撚夠我地打唔撚咒佢地

奶仔同樓主都係走數狗 要割蓆了

一齊死

我屌你老母啊

我地暴迷話搶波撞到姐

獌狗人渣祝拉閪福特仆街死

正皮

我都話你老母係狗啦，事實係咪先

樓主好波

呢啲祝福要誠心啲

下個post topic諗好點反擊死妓狗未 暴迷

禾地獌聯就最講道理

拉狗斷四肢啦

同意 空難死益左佢地

長命百歲，百病纏身

我老死一時忽上腦帶左sp返屋企玩，
比佢未婚妻返黎攞到正一正，
而家求緊救我應該講咩

仲有咩好講

正評

除左恭喜之外，唔知有咩好講

阿狗fb轉走左彩虹icon
D comment 笑撚死我

冇野做

恭喜

They now understand God created Adam and eve not Adam and Ramsey

其實外國雖然好OPEN，但係一樣好多人憎GAY佬

點補飛，比四大長老知佢切賓周都唔掂

Yes no more LGBT!!!, so Ozil can play next match

good topic

全部女人都係雞

屌撚死獌狗全家

攞到正一正仲求乜救

今晚係咪過去幫手勸一勸佢老婆好啲

食埋

話個sp係你架囉
佢性格慳家覺得食得唔好side咪食埋

牙嫂，佢不仁你不義啦。。

我屌哂你地老母啊，識左廿年唔撚會搞佢啊

佢條女好固執，仲好口硬，點算好

奶過其他西先知你個西香

我屌你啊，咁我個妹知道就到我切賓周

逼佢含

手足! 識玩

一時又話星佢2把嘈乜撚野
而家又話俾佢切賓周
點撚樣牙

就係
樓主太過分

空難死太便宜佢地？

分手囉 你私底下送返到市區單位俾佢 當幫老4抹屎忽

佢話比老豆知咪到我切賓周

咁你條女要送幾多個便宜黑鬼比你

系

你老豆讚你叻仔識中國傳統三妻四妾

的確係，竟然得空難，無挫骨揚灰世世代代男盜女娼

Topic 擺撚到咁多字？

咁個孫呢！？

og真熱狗要空難死了

有屎忽再講

唔寫get well soon holding咪得

寫鼎快好咪夠囉

咁撚搶口

飛啦

下個post補飛啦屌

比我一早叫佢上的士

siulun4

On9,家父咁陰質，小弟都有屎忽，我個仔佢個孫會冇屎忽？

中文達人

On9

隔代遺傳

即係佢老豆無屎忽

痴線，使唔使咁黑心，你咁樣係影衰晒阿迷
如果真係有事，你會開心嗎？
如果你答會既，我勸你去睇醫生，因為你係心理變態
如果唔會既，咁開埋啲咁既topic想點

唔怪得你條女要做雞

喂，返去睇thisav啦

我會燒炮仗慶祝

有無第句#-_-

我會自資放煙花慶祝

立刻請全po 手足食g bo 慶祝

咁我去你條女ig講

係到講出黎比人笑咩

其實我同意 玩膠還玩膠 屌還屌 全體空難死過份左

＋１

應該叫曼狗仆街死

空難就預左比人抽到２０４６

咁又係......機c 空姐果d 無辜😭
淨係全隊獌狗被毒殺死算了☠️

鑽石眼：關於簽約古恩杜斯

槍手今夏從洛里昂以不到800萬磅的價格簽下了年輕人古恩杜斯，但槍手招募主管解釋了他們如何長期觀察這名中場的--那要追溯到上上個賽季當他們還在法甲，當時接近17歲的小伙在法甲得到了8次出場機會。

鑽石眼透露，當他考察古恩杜斯時，他關注了球員的弱點而不是強項，試圖判斷那些方面能不能通過訓練得到足夠的提高。

“我是在洛里昂注意到他的，當時他們還在法甲，”鑽石眼說道。

“我喜歡那家球隊，他們總能培養出有趣的球員。古恩杜斯因他的長頭髮和個性而很顯眼。”

“但我也特別關注了他的弱點。那些可以訓練嗎？他總會不必要的滿場飛奔，但我很確定這僅僅是訓練和時間的問題，然後他會學會跑動的時機。”

“這是一筆重要的交易，因為我們想要讓世界看到--我們還是那支阿仙奴，那支給年輕人機會的俱樂部。”

在多蒙特曾經發現多名才俊的鑽石眼解釋了他在多蒙特和在阿仙奴的角色，那不僅僅是發現球員，而且他也參與招募流程的方方面面。

“我是做出下一任主帥也就是艾美利任命的選擇團隊成員之一，”他解釋道。

“而'招募主管'意味著我不僅僅是找到目標，而且也要讓他們簽下合同。”

“甚至當我在多蒙特時也沒有明顯的職責區分。像我們從巴黎簽下的Dan-Axel Aagadou ，以及從曼城簽下的Sancho，我都跟經紀人、球員和他們的父母們談判。”

對於在英格蘭他面臨的挑戰，他認為競爭對手的強大是槍手必需面對的問題。

“如果消息洩露出去說我們想要簽下誰，（馬上）至少兩支不同的球隊會加入抬價，”他說。

“在英超有至少三支'拜仁'：曼徹斯特兩家以及車路士。而另外還有三家'多蒙特'：利物浦、熱刺和阿仙奴。”

“這是個不一樣的競爭。”

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

今個星期阿拎3分plz 車路士要輸比曼城

正皮左

標題

但而家佢滿場飛都好緊要

參加派對不忘加練肺活量！如此的阿仙奴怎能不愛？

兵工廠阿仙奴各項賽季20場保持不敗，如何驕人戰績與教練和球員都是密不可分的，其中阿仙奴的場均跑動距離比起上個賽季有了質的飛躍，同樣一批人，為什麼短短一個夏天體能就有瞭如此提升？《太陽報》的一則新聞可能能解答這個疑問。

近日，《太陽報》拍攝到8月初的一次私人派對，畫面中，赫然出現了以奧斯爾為首的阿仙奴球星們，只見他們對派對的菸酒和女郎毫無興趣，而是拿起了桌子上的氣球，開始練習肺活量。

其中，奧斯爾，高拿仙納吹的最為起勁，吹完一個又一個，汗水從額頭滑到了臉頰，也絲毫沒有鬆懈。

拿卡錫迪和奧巴美羊在一旁練習吹氣球的同時，饒有興致的叫進來70了女郎來為他們吹氣球比賽加油吶喊。

小將古恩杜斯看到幾個大哥哥如此賣力，自然沒有懈怠，只不過畢竟太年輕，吹了一個氣球竟然體力不支，一時暈厥了過去，看到這一幕，槍迷們你們淚流滿面了嗎？

然而，派對還是出現了讓槍迷們擔憂的一幕，梅斯達菲只顧跳舞，完全不去吹氣球，而一旁的米希達恩同樣拒絕了奧斯爾遞過來的氣球，只顧看手機吃棒棒糖。

後面的結果大家應該也知道了，阿仙奴因為吹氣球使得肺活量有了質的飛躍，使他們的跑動距離在英超名列前茅，奧斯爾踢出了多年以來的性感足球，拿卡錫迪幾次挽救槍手，奧巴美羊更是領跑英超射手榜，高拿仙納復出後左路坦克一樣不知疲倦的突擊，小將古恩杜斯19歲就進入了一線，甚至擠掉了不吹氣球只帶孩子陪老婆的艾朗藍斯。

而拒絕吹氣球的梅斯達菲漏勺不斷，米希達恩狀態更差，兩人都遭到了球迷的批評。
據悉，得知此事的阿仙奴主帥艾美利，已經計劃在下周正式開設吹氣球訓練。英超各隊也紛紛效仿，英超乃至世界足球的變革可能因為此事而悄然進行中！

據悉，得知此事的阿仙奴主帥艾美利，已經計劃在下周正式開設吹氣球訓練。英超各隊也紛紛效仿，英超乃至世界足球的變革可能因為此事而悄然進行中！

Holding

成班友吹波吹到好似吸毒咁

holding

後生仔一打得好D就大傷

細梅吹完氣球hign撚到 個口仲含住個波

真係有事我好撚開心

浩鼎收咧

因為吸helium好似係當吸毒咁玩

牙頂岩岩打起就收咧

有病睇醫生啦

傷出6-9個月

原來聽晚又踢

呢度無人吸過
好正架wo

點解我地D球員次次踢得咁好都要收咧

屌你拉舒福特正仆街

埃及客串中堅？
馬夫究竟幾時踢得

狗奴死全家

Jen仔打中堅

唉 上力大傷

原句比返你啦，自己人比人打完一場仲扮理智扮中立，
屌你老母

想好似佢咁洗撚搞咁多野，返工ot咪得

mk冇吸唔怪得咁廢

香港果D唔夠純
唔正

祝拉舒福特分離式斷腳

幾時先可以取消快車期+歇冬期

屌 呢D傷真係有機會搞到成個職業生涯玩完

Fuck Rashford

福狗仆街死啦

係49000 熱狗 黑人憎 定係 連登真係咁多阿狗

真係好傷

唉屌 acl

咒人死就得，咒人斷腳就唔得

祝浩鼎早日康復

最緊要包埋獌迷熱迷家人
一齊空難死

49000 真係好撚乞人憎

official咗，浩鼎acl撕裂，傷六至九個月

「Holding - 撐住」by Keith

一個出身至保頓青訓系統的球員，在2015年以20歲之齡才正式為母會出道。以球員起步階段來講算是偏遲，但有心唔怕遲，結果一季走來，雖然保頓最終在英冠降班收場，但賀定憑住出色的表現贏得保頓球迷歡心，並獲選為當季球迷票選最佳球員。

區區二百萬鎊，在當今球壇連散錢也不夠比，但這筆轉會費正好解救財困降班的保頓，亦使雲加能「趁火打劫」地從保頓收購賀定。以往雲加從低組別球會收購年青球員多不勝數，但最終捱出頭的卻寥寥可數；所以，一個寂寂無聞兼原屬球會踢到降班的年青小將，成效根本存疑，亦無人預料到好定會成為一個站穩一隊的球員，頂盡在U23佔有位置而已，亦是顯露雲加「孤寒」而拒買大牌的寫照。

賀定加盟之初，全世界的阿迷仍google緊這個年青球員的來頭時，阿仙奴開季適逢中堅傷病潮，梅迪薩卡高斯爾尼及加比爾全數缺陣，但英超開幕戰正是面對利物浦。賀定便迎來自己球會兼英超的地標戰，與另一位英人小將張伯斯一起鎮守中路。面對文尼費明奴古天奴，阿仙奴在主場以三比四敗陣下來，戰果令人失望，但賽果和賽況對於當時筆者來看，絕對收貨，尤其賀定的表現，竟然比起師兄柏芝來得對辦。

坊間阿迷都對球員有暱稱，Holding加盟之時正值香港新界東補選期，當時三位候選人梁天琦楊岳橋無人不曉、餘下一位建制派候選人周浩鼎人氣較低。而賀定名稱與「浩鼎」相似，從此浩鼎便成為Holding的中文名。至於筆者則將賀定稱為「好定」，一來意求好意頭，期望球員越踢越定，同時賀定球風的確瀟灑而淡定，絕對配得上「好定」之名。

阿仙奴傷兵潮漸退，「好定」得到的機會不多，接下來的大半季都只能在後備席上見到佢身影。但隨著當季干地三中堅在英超帶起潮流，而當時阿仙奴防線亦錯漏百出，迫使雲加啟用三中堅陣式，機會再次降臨好定身上。球季最後兩個月好定獲得不少正選機會，更在六場正選聯賽中協助球隊全勝而回，但「省招牌、起朵」之作還是要數足總盃決賽。

決賽前夕，一隊天堂一隊地獄，一隊是聯賽冠軍、另一隊卻歷史性跌出前四。縱然阿仙奴是淘汰曼城殺入決賽，但賽前難免被睇低一線，因為施治細梅加比爾因傷缺陣、高斯爾尼停賽，三中堅是賽季第一次亮相的大梅、客串中堅的蒙維爾，和新紮師兄好定。相信連阿迷自己都對這條防線無信心對抗強勢的車路士。結果戰程和賽果都證明我們多慮了，全隊阿仙奴表現出色，大梅一夫當關、藍斯奠勝當然功勞最大。但好定與哥斯達的對戰卻是今場大戰的一大看點；哥斯達的威脅不用多說、球風亦相當挑釁性，結果好定作為防線上挺身而出對付哥斯達的第一人，每次對抗至少拚個不相上下甚至有時力壓對手，使對手威脅力大大減低，經典一幕更是與哥斯達拚搶至雙雙倒地並遭到對方辱罵，但好定以「經典動作」回應對手（有讀唇專家更翻譯好定當時說Your are fxxking psycho），為我們作為阿迷吐了一大啖烏氣，同時漸漸欣賞這位小將球風冷靜之餘（四強一戰冷靜在後場扭過阿古路），亦有熱血硬淨的一面。從此，無阿迷不認識這個年輕人了。

可惜，第二季來了，球迷們都不會再當好定是初出茅廬的年青球員、要求相對地提高。而好定在聯賽不是首選，落場機會集中在盃賽，但效果強差人意，與大梅在足總盃對森林的賽事中搭檔上陣更失誤連連。落場機會比同輩的柏芝更少，惡性循環下出場機會與落場信心雙雙下跌至低谷，不少阿迷都重新檢視好定的價值，認為佢在足總盃的好表現只是「撞彩」、只是大梅蒙維爾carry得好，終歸質素只是英冠級數，二百萬的蔗渣價錢又怎會有燒鵝脾味道呢

不過，機會總是留給有準備的人。當利物浦的祖高美斯同樣出自低組別球會，但在高普調教及俾機會下（再加上身旁有雲迪克這種世界級球員指導），總算踢出穩定表現並順利入選英格蘭國家隊。至於好定的伯樂是雲加、身旁都只是高斯爾尼或細梅，可領教人物不多，先天性缺陷下進步緩慢甚至停滯不前。但隨著艾馬利的到來，一切都得到轉機。

艾馬利從熱身賽後決定二選一，將柏芝借至富减、留好定在阿仙奴擔任替補中堅。艾馬利在熱身賽和平時訓練中留意到好定一直克勤克儉地盡力訓練、裝備自己，隨時候命地頂上機會。

結果Papa受傷下令好定獲得機會，而且好定將機會很好地抓緊，成為本季季初以來球隊防線上的中流砥柱，二十場不敗中對手唔算強，令不敗水份高，但好定從中的貢獻有目共睹，亦一場比一場穩定而有貢獻。當細梅亦有不時的短路、Papa初到英超兼速度輸蝕的弱點被人攻擊時，好定的穩定性則顯得彌足珍貴。而且好定波底亦是三位中堅中最好，用波和運波上前的能力都有板有眼，在現今足球體系中懂得用波的中堅求才若渴，而在近三場三中堅體系時中堅用波機會率更高，而好定從中的表現亦越來越成熟，近兩場更不時推波過半場甚至對方後場幅地、被對手前場緊迫時利用長波轉邊到貝貝一邊更得心應手，每場總有一兩次睇到。

阿仙奴的防守雖然問題仍不少、而球隊戰績回升亦是全隊功勞，再加上杜利拉提升了中後場的防守能力，但以上種種因素都不能抹殺好定今季在艾馬利手底下取得的長足進步，亦是現時阿仙奴防線中最給予人信心的一員大將。

當大家都以為阿仙奴終於迎來一位英格蘭年青中堅，同時擁有良好的波底、卻有熱血的性格、最重要是有模有樣的防守技巧（由於知道自己速度慢，今季少了不必要標波，利用身軀延遲對手的技術進步良多）。誰知道在中圈附近毫無威脅的地區，華舒福一記看似合法衝撞的身體接觸，令好定膝部重創，隨時面對長時間的休養期，在此無意批評華舒福是否惡意是否茅魚，當然，有人可以大聲疾呼「踢波就預左被踢、甚至受傷，唔受得就不如打乒乓波」，但公道自在人心，傷害已經造成，這次受傷可能不少運動員都有機會面對，每人怎去克服都有其方法，但這是一記能直接打擊一位「持續向上」的年青球員身心的撞傷。至少復康時間長，球員即使年輕但能否踢返高水準則因人而異，而且假若不幸地收咧，球員到時在球隊的地位便大受影響，隨時被後起之秀或新加盟之人取代，那球員自己日後前途便成疑問。雖然這個是長遠兼球員個人是否受得住考驗的問題，但關鍵是明明好定正處於一個無盡的上升空間，卻一下間跌落凡間，作為球迷也不能一時間接受，更何況球員自己呢？

不過我相信好定能夠好好調節自己，畢竟這位年青人心理質素好，理應可排除萬難、重新上路。其實，好定和柏芝都是英格蘭年青一輩的模範，不是指佢地的球技，而是個人修養，通常年青英人坐擁高薪和名氣，容易令自己飄飄然，最後陷入早熟早殘，以往例子多不勝數。但難得地兩位小將都在球會中不是高薪之餘，絕少見佢地身陷醜聞，去玩去蒲炫富沉迷女色等負面新聞一一與佢地絕緣，而「最中意睇人仆街」的英國傳媒對佢地零興趣，則證明好定是不折不扣的乖仔球員，能夠專心一致地面對自己的職業。

作為阿仙奴球迷，只衷心希望好定能早日康復，畢竟只是23歲仔，應該做得到的。叫得「Holding」，即代表「撐得住、保持得住」

「天理循環」、「惡人有惡報」，做人處世，與大家共勉之

最後送上英國球迷為好定創作的打氣chants（以一位小將來講，咁快有打氣歌已實難得，而這首打氣歌已存在一季有多，不是因為今季的好表現而作的）

Rob Holding,
You know,
He's better than Cannavaro,
Rob Holding,
You know,
He's better than Cannavaro...

Keith

希望栢芝聽日踢斷隻賤種對腳

屌，原來係ruptured斷裂

支持獌聯熱刺空難

希望佢地兩架飛機撞埋一齊

支持

撞落獌狗臭狗場

dllm 死賤種rashford

遲d有歇冬
不過唔會取消快車期

終於番黎

想撞落熱狗個主場都唔得啦 都無

臭肥福球場

Topic=.=

[獌狗食撚屎] 般尼茅妻 對 利物浦 2

始終都係利迷子好 和好了你幫我含啦

樓主ho ball

熱狗覺得我上次訓著左覺係敗走

利狗表示十卜topic

屌你老母 六到九個月呀

大帥哥

一月收番張伯斯用啦

呢個真

屌 搞到咁傷

拉狗仆街冚家剷

溫到想死

獌狗真係唔死都無用
幾十年都係靠黑哨

其實要獌狗收斂吓係咪真係咁難

暫時代表到102個正皮

其實要共產黨收斂下係咪真係咁難

獌狗惡撚過共產黨

49000留下負皮

Ar post 24

u49000

利迷子個topic

@MK 幾時抽手足送 xhaka 波衫

抽左啦，中獎巴打如下：
一個初瓏

At the LMA President’s dinner where Gareth Southgate handed Arsene Wenger a lifetime achievement award.

Wenger: “Since I don’t compete anymore, I get a trophy every week. How stupid was I not to understand earlier?”

你條走數狗無恥過打老婆同普狗

🤘🏻

屌你老母

我找數都無恥

你上次追住我利咬

屌原來沙狗黎

痢阿一家親

唔好理d搞事狗

以後叫你走數短狗

生性病啦屌你老母

耍花槍情趣黎牙

阿利和好了

生粒粒短狗

互相幫助咪幾好

冇去到都要生

達哥打咩game都係無雙

痢迷大方到 比我地笑完怨婦仲幫拖

睇精華玩到條友跳海都痴撚線

排第2ok la

你地當利狗condom

唔好咁講
下次幫返你哋

上次金身黑完我地於心有愧

Rob Holding @RobHolding95

Just want to say a big thank you to all the fans, players and staff members for the support during the past couple of days. Gutted to get injured during a strong period for the team!

Arsenal FC @Arsenal

❤️

We're all with you Rob - wishing you the very best for your rehab 👍

邊個EX先

MK又有錢又靚仔又有才華又大碌

利狗幾橙就真 百鳩幾年最好開季都係排第二

係ex sp唔係ex,炒車狗

呢幾年有鏝，在座各位

好朋友結第三次婚好似呃禮金咁

鏟 sir 唔係咁睇

完季再講

手套王

唉，上緊位先黎重傷

熱獌死全家啦屌你老母

幾時再有慕尼黑空難

涼左好多 各位手足小心身體

Ar post is dead

樓豬咩事
離間阿記同其他隊關係？

Nice topic！！

斷 ACL 應該踢唔返果個水準
當年我禾...

你收皮啦屌你老母

咁就一世

咒人死係岩？
呢度價值觀係咁？

厚德邨居民走啦

冇話岩唔岩 觀點問題

仲未block佢？

依家扑

我夠有串鳩熱狗曼狗啦
使唔使咒人死呀
係咪咁樣架你地

講緊邊個，點解我睇唔到

希比

乜撚野希比
未扑鼻祖都係白痴仔

平時無乜理佢
屌你老母幫49000同熱狗講野

咪撚覆條傻鳩

你會唔會同域子認真

個希比真阿狗黎？

軌阿鍠熱獌雜種黎

我利表示笑撚左

扑撚左十世

咁咪唔驚輸波

大佬世清

中堅無咁大影響掛

要跑既都好大影響，你睇下禾狗淪落到盛年踢愛字頭

係天父面前 無分大細

收嗲啦走數狗

咁以禾仔嘅質素，踢愛字頭都ok啦
起碼有穩定出場機會，留喺阿狗冇得出咪仲快收皮

發覺美半ig幾好睇

拿我冇jer你啊，咁事實佢傷左acl係咪真係好大影響，
唔係既話即係你認同佢盛年都只係得愛華頓水準？

你係走數狗唔話得牙

柒左又賴喇

都唔係盛年啦就 30
屌你咁有錢波衫都走數

比狗 拿卡都好睇

lm

得獎者揭曉: 鏟草只因深愛著

估撚到佢兩個有路啦
成日打情罵俏

美羊係同佢d屋企人呀哥細佬好開心

mk用處係帶羊入阿

嚮人人都話佢廢時，17年足總杯決冠軍後印咗佢 點解拉舒福要咁仆街

樓主個topic

曼聯=狗

我知，常識堂有講

幼稚園有教

LBGT完咗
臭燒ig終於出返post
睇嚟聽晚踢得

關咩事
north london derby 佢 twitter 都有出 po
射波就射波啦

矛留意twitter
一時感冒一時又背傷
射波狗可恥

兩場大戰缺席曬

大戰佢上年開始都已經射波啦

射波王

我都有印

岩岩打番起就咁

早晨 要返工

屌佢老味住拉猩猩

呢件我印咗射波球王奧燒

一月要買中堅了

雖然冇睇過，但Fulham失咗成36個波，段估佢嘅表現好極有限

佢好似打CDM多

冠軍我印左山狗

連雲加都冇乜寄望佢 受它又即刻借走 都係等人接貨

喺 fulham 表現好差
成日比人撚所以轉左踢防中

上場幾腳遠射

邊個白痴仔咁得閒個個回覆負評

算吧啦
入就話啫，佢而家係唔入喎
咁都吹奏

無記錯佢都16m 如果打得起收返25m都算好了

吸完笑氣黎 咁撚HIGH

想john

中堅有路數應該可以既
始終唔係純靠速度
祝holding 早日康復

一陣去食百里香有咩要注意

收工

=.=岩岩訓醒

咪話25m, 收返18-20m都ok了

打得起又賣

中堅都唔急買嘅 傷鼎有植物人出返 如果夢復出唔洗焗打三後都夠用 仲有馬伕仔 上場列叔替工都唔算太曳

隊長唔再傷就係
咁既年紀大傷過好易再奶野

上季呢度班傻系夠話賣holding

1月收番張伯斯啦
起碼可以做下右閘 防中替工

無召回條款

唔覺佢有咩潛質 初時睇佢覺得只係矮版大梅
踢中堅身體質素唔算好突出，踢防中既問題咪又同沙卡差唔多，太慢

叫佢打右閘 都係叫列叔頂住好過

列叔頂係頂到 但係你預右路側擊會無

學精左

比人爆到仆街

起身了

蛀左智慧齒唉

反正無用 剝左佢

生得差 唔想開工

如果智慧齒生得差
搞到同大牙之間有空隙
蛀得智慧齒好大機會蛀埋大牙

我果隻係唔夠位生 一定開硬刀

大成棚蛀曬

講得唔好 姐係兩隻牙上面貼埋 低部有窿

難清潔

想平又等得去菲臘

好似話loan 果陣冇整到可以中途叫返黎既條款

我聽日睇喇 唔想拖 開刀應該都洗成三四千蚊

冬季要all in高列巴尼了

Ok

我好似2600-3000 一隻 打橫
星期一先剝啦 有醫生紙可以射埋波

No la最鐘意返工

賣哂成條防線夠唔夠錢買佢

班獌狗講到拉狗無辜咁

隻黑猩猩死全家啦

返工冇野做又有錢收

全部獌狗仆街死

快d死年年唔洗做有幾萬兆收

下個月應該開始忙了

訓醒晏覺了

今晚有轟鏝
撐邊隊好
好想鏝破不敗

緊係拉轟落黎

要保住yaya 個金漆招牌

鏝利個不敗等我地愛蛇破

yes
全勝後上奪冠

個招牌舊到生曬銹啦
拎去堆填區都冇人要

今年4冠王

咪撚俾班臭痢狗贏啦

樓上全部刀糸反雲狗 已紀錄在案

YES 咁嘅人腳俾愛蛇教好正常

緊係撐鏝 車唔輸我地點踢歐聯

今晚食左屎先啦 咁嘅陣真係好鬼慘

今晚又睇唔到

邊個傻鳩又玩負評 中學放聖誕假啦？

rubbish

假阿...我星期三兩科final 想死

岩

不過前題今晚我地要贏到

屌唔是聽晚踢咩

實撐今晚一定撐轟
拉鏝落黎,我廠後上奪冠

鏝唔輸我地點後上奪冠

假阿

今晚11點牙食懵你

之前場場星期日，以為星期三踢完星期日先踢

吊牙

入錯po?

見到topic好舒心

港人月入中位數1.8萬 高於去年同期

低過中位數

any pro

諗起早幾年歐聯巴個不敗又係比我地破
拜仁又係

今晚 臭燒係咪出到了
儲左咁多場力 希望唔好隱形

好似都出唔到

奧斯爾日打5個鐘機致背傷？

【體育】阿仙奴攻中奧斯爾除了捲入笑仔P風波外，又被指最近因背傷避戰，可能因為打機太多所致。

根據英國《每日星報》報道，從大熱遊戲Fortnite的網站獲得資料，奧斯爾（Mesut Ozil）合共玩了5221場遊戲，即是說每天的打機時間足足有5小時之多。

至於德國《圖片報》更就此查詢了專業醫療意見，指這樣打機成癮，有機會造成長期背部傷患，跟奧斯爾的傷患脗合。雖然沒有證據顯示奧斯爾因打機而受傷，但長時間打機相信也加重背部負擔，延遲復出日子。

這名前德國國腳自10月5月就未曾為兵工廠披甲，領隊艾美利早前表示，奧斯爾正努力做復康療程，力爭盡快復出。阿仙奴在周六英超將主場迎戰哈特斯菲爾德，奧斯爾繼續缺陣。

阿仙奴VS哈特斯菲爾德
Now622台08/12 23:00直播

圖片來源 : Instagram圖片

休息唔打機唔講淨係訓咩

通

Arsenal cannot recall Callum Chambers, 23, from his loan at Fulham despite several injuries to defenders, including Rob Holding being ruled out for up to nine months with a ruptured ACL. (Evening Standard)

kos

屌啦星球壇富堅義博

真係好好玩，唔係講笑

新一日
希望曼聯全體上下集體空難不得好死

邊條食屎狗玩負皮牙
夠膽出黎隻抽

1打61

燒狗死去打機啦唉 好心痛

宮本武藏

之前邊個話arsenal shop d衛衣好厚

今年d簽人真係好正 Papa列叔 一個後備一個即食 兩個都帶到好多野比阿仙奴 兩個都教到條後防 又好經驗
托仔二千幾踢到幾千萬身價 細爆19歲都做到半即食

你當爺爺流？

上季山狗換Mk 買拿卡 美羊 續奧燒

The Gunners have Chambers on loan at Fulham and there is no recall clause.

希望今晚張伯斯生生性性收拉舒福特山

全隊啦

山狗換MK 之後買美羊 全部都係鑽石眼既功勞
關爺爺閪事咩

尊重啦

馬夫都係鑽石眼買

Holding爺爺買
爺爺又羊！

爺爺最後一個有潛質既買人應該係holding
仲要好似2M都唔洗
可惜而家搞成咁

我估如果唔用佢都有得傾
但雲尼亞里都重用佢

手足真係好撚高質

查子j到頭髮都得番3條

熱姑 熱姑

More

呀!熱姑!

搞到呢度污煙脹氣

more

格離個日本大波妹post大把

[世界大戰] 日本大波偶像, 最想射精邊個?

今晚應該有amn掛

我，著上身好撚熱

條田優真係好撚正

Time to officially declare 'Lukaku' as a verb:

Lukaku
/lu-ka-ku/ verb

past tense: Lukaku'd

1. To lose something under your control; mishandling due to lack of ability and/or concentration.
E.g "I really like this girl, everything is going so well, I pray I don't Lukaku it"

其實艾沙雲 都唔矮啊

入境 @米八

凍撚到癲左

屋企仲開緊冷氣

Btw 要貼bam圖都貼女啦 屌你咩

樓主

今晚幾點開波

摩佬屌你老母臭閪
曼聯全隊斷腳死全家

舊作有anal, black, SM

做乜鳩呀屌你老母

AMN出得？

冇雲加冇鑽石眼

仆街mk我係地鐵

我有齊碟

11:00

正賤種獌

利申鏝迷

收嗲啦

我痢準備又嬴一場

記得贏轟

今日去真阿迷

rich

又越位入波

利物浦好似唔識輸咁。。

臭痢狗靠越位入波

var ok?

利又越位

黑到

利狗真係一係負碌，一係黑哨

和都就得
信心麻麻

買唔起樓d錢特別好駛

睇下佢班仆街會唔會黑到季尾

而家足總唔想有球隊連冠呀

路過正評標題

Emery on Xhaka: “In the case of Xhaka, I knew him before. The first thing was to find his best position and characteristics, but he also wants to improve and that’s the first step – that the players want it.”

Xhaka on Emery: “It’s the best I’ve felt at Arsenal since I came to the club and the coach has had an enormous influence. He prepares us all and we have a plan. We know how to do it with the ball and without the ball. We know how and when to stand where.”

反雲狗

原來我FPL cap左沙拿
YNWA

臭痢狗今季好多黑哨

咩劇黎 好撚正

依個先岩 正到犯規

salah 9 goals la diu

salah9

auba gg

今季造羊上神射

未

陣間入返幾粒啦

輪換未

臭燒呢

OZIL

今場唔使出拖仔啦

352

梅屎其實有冇傷架

352？

細爆真係愛蛇契仔 唔係話佢踢得唔好，但真係場場都有得出

精神領袖

ozil

燒

之前都後備左好耐

搞咩OZIL又無?

後備都好多時會換，對佢好有信心

臭燒又射波打機?

1月88

背傷

打機

愛蛇打3後打上癮

隊長復出

Btw雙箭頭食多士

列叔打中堅

第一次出哂中場3條友?

冇左閘

坦克打4後左閘連愛蛇都驚

阿叔咁都冇得踢 陰功

咪又係抄雲爺爺

細爆係佢種戰術球員 如果大幾歲就係必然正選

對中下遊就出返4231/433啦
等睇老鼠拉龜,下半場扮神級調動fail

下半場一換人就贏信唔信

前人種樹後人乘涼

隊長

拿坡利個20號仔幾正
我地係咪傳過去

屌你老母死臭燒又射波

又冇ozil 我屌你老母愛美麗

肯定半場閪波之後㩒制

Iwobi 換列叔扮神級調動

冇架啦 受它唔鐘意用佢呢類

阿叔連後備都冇

拖仔 細梅 美羊踢足三場

傳緊Allan 同高列巴尼

你覺得三後衛會出佢正選

牙羊個榜首 沙拿勁到

抵啦
我都仲未溫晒..........

應該諗住下場歐霸俾佢哋抖

講真 愛蛇迫走晒爺爺d契仔

koulibaly 100m dou ng sell give up la

KOS

352中場冇人做推進 等食屎

愛蛇玩政治多過教波
一上任迫走牛奶
藍斯同奧燒好明顯依家比愛蛇針對緊

好在上次踢痢狗沙拿未上力

依家勁撚到

我今日開始

咁快又想比人起底

9up都信

食屎啦愛狗

今場應該細爆負責推波

隊長未fit冇計
冇理由出列叔拍papa架嘛
拖羊應該要休息下,佢地傷左可以提早宣佈完季

愛蛇又諗住玩神調動

佢唔識比killing pass 高波叫好少少

鐘意Zielinski多d
好正

cls 邊夠時間

摩狗真係雪普巴

唔係針對 佢鐘意氣袋工兵

藍斯加錢換

sor lor

成個摩狗咁

迷雲既一一比佢清洗緊

禾地蝕底少少

mata加錢換我藍呢

真 最多搭多件青訓

普巴換奧燒？

藍斯 chambers jenb + 5m

Mk 燒 mata 過氣三核

兩個戰術完全唔同 下一步到換左閘翼鋒 中中/防中遲啲先換

送埋你隻大陸狗去

燒同藍踢一場好波都會比人吹奏

燒呢

J普巴個啲有無人諗過阿狗比唔比得起佢個人工

幾年前依三核就勁
講講下轟個皮亞桑去撚左邊
當年轟新星

減人工入廠是常識吧

愛蛇個名都值得減薪一半啦

你估佢係雲加咩

係咪翼黎？
講起翼 點解好似冇乜球隊想買lozano

如果雲加仲教緊貼錢過黎

係 做人球無限外借

阿狗人工勁撚高 啲人工支出唔知去曬邊

啞仔有後備坐

乜水白簡迪
黑拖我就識

Jen仔條垃圾

近排係咪冇新聞話愛蛇想買乜人

正路啦
Holding 收咧，唔通出馬伕咩

關你鳩事咩
去食肥妹啦

好躝啦條垃圾
老老豆豆見到個後備真係唔開胃

有冇人覺得坦克疊瓦上黎好銷魂

馬伕都未傷好

我FM PSG 拎70m同我買

一齊吸毒

原來先24歲 聽左6-7年

有咩5會=.=

買人佢冇得say

愛蛇真係癲撚左
仲打3中堅
傷多件中堅即刻仆街

我要美斯！

都話冇左閘用

又逼害臭燒 反愛了

等緊我地買

AMN

睇住魯爾區打吡先

點友世界杯都打得唔錯

夏卡 拖仔 細爆
睇黎係細爆打攻中

唔知趕唔趕得切返去睇

重點係本來冇閘用 要用牙坦 咁牙坦一定要三中堅

唉屌奧燒又無影

真係要計下奧燒每踢一場波賺緊幾錢
打工皇帝

細爆打攻中應該睇到人燥 前場狂甩波

唔夠中堅?

用晒3 個

我麻麻地細爆，始終覺得佢未夠班
不過推佢上去好過踢防中/中中
同埋唔洗見到MK

奧燒已經唔係場場出場都交足功課
而家仲SL 左成兩個月
仲要咁貴人工
真係賣得啦

iq題

埃爆同臭燒兩個係咪因為信仰bam左

佢下盤極唔穩

冇buyer

梅屎都係Muslim

有無lin

有水魚獌
要激活全能到仆街呀

【人物專訪】何猷亨從沒接受過專訪、沒深入講過自己，沒有人知道他是英超球隊阿仙奴粉絲兼擅踢左閘

見到細爆每次傳波都要控一控
明明可以一腳波

呃左阿狗簽30萬磅周薪長約
國家隊佢又唔踢，根本佢想射波就射波

理撚得你，惡撚過老闆都得呀

奧斯爾呢條撚樣真係越黎越惹人討厭

sopcast 有冇LINK?

唔係傷左咩

AMN打左閘出唔到波
冇愛蛇想要嘅效果

AMN專心打中場啦

九成十又走去吸笑氣

兩閘唔攻 打4231簡直廢到中游咁

一邊吸笑氣 一邊打fortnite

食屎啦臭燒！

本身就係中游

燒失了

我地英超入波頭五的

搵唔到sopcast link

燒唔係傷咩

好似第2 TIM

得罪咗愛狗

屌你300K出勤率咁低

上reddit 啦

今晚skysports 同 bt sports 都唔播阿狗

臭燒

今晚係我贖罪夜, 手足等我2A比大家睇

同當年老懵董聲稱腳痛一樣

比我就射到退休

羸左先講

似愛蛇唔信燒喎
燒有training

明明呢兩日仲係ig話康復緊

出關刀都唔出佢 會唔會太痴線

洛賀丁：冇怪福仔

【體育】因在周中賽事與拉舒福特相撞而要提早收咧的阿仙奴守將洛賀丁，表示福仔已向他慰問，自己也沒有放在心上。

「拉舒福特已經聯絡我了。我們只是兩個在曼徹斯特成長的小伙子，有幸在奧脫福碰頭，之後發生的事，只是在足球場發生的正常事。大家絕無芥蒂，我只是想盡快復出，希望表現更勝從前。」跟福仔一樣在曼徹斯特長大的23歲中堅洛賀丁（Rob Holding）說。

今季洛賀丁為阿仙奴在所有賽事披掛16場，周中兵工廠作客賽和曼聯2:2，上半場洛賀丁與對方的拉舒福特相撞後受傷倒地，要由擔架床抬出場，檢查後證實左膝前十字韌帶撕裂，需要休養6至9個月。

洛賀丁亦感謝兵工廠隊友的問候：「阿仙奴真是不同凡響。我愛死了我的隊友。多謝所有支持我的球員、教職員與球迷。」

圖片來源 : ©AFP

100%的波

好大方

又係bench 都無

有無acesteam link

愛狗玩政治幾撚高明
可以雪隊內最高人工嘅核心而無人反感
反而係件棄將神憎鬼厭
分分鐘吸笑氣係愛狗自己放料
再睇下隔離雪普巴高下立見

唔通話我唔原諒佢咩=.=

Mesut Ozil slammed by Arsenal fan Piers Morgan over amount of 'sick days'
The German is currently sidelined with a back problem and hasn't featured for Arsenal since November 11
Piers Morgan has delivered a scathing assessment of Arsenal's Mesut Ozil.

The German playmaker has been out of action in recent weeks due to an ongoing back problem.

Ozil's last appearance came in the draw with Wolves on November 11 and he is set to miss out again when Arsenal face Huddersfield on Saturday.

Morgan is far from convinced with the injury problems and warns Ozil will find himself out in the cold if he cannot adapt to Unai Emery's methods.

"On his day he is a world class footballer and arguably the most gifted we have. But he too often disappears and I have never known anyone have as many sick days," Morgan told Saturday Morning Savage on BT Sport.

"If he can't rise to the level Emery wants, go and play somewhere else.

"I don't care how good you are because the other players are showing utter commitment.

"If he wants to play for this team, he has to turn up every game and he just doesn't do it."

好似沙拿對拉莫斯咁

其實臭燒一路都有佢既作用 佢唔係場場都好勁好搶眼 但今季表現真係唔差囉 愛蛇

我最愛既阿狗球員

acestream://039fa9aae0624aa84587f5cb5467cef052809c09

似係紀律出事

有冇電話link??
係街

你最愛唔係高拿仙納咩

文字直播

幫我搵thanks

光頭佬有冇電話link

細爆打攻中

根度踢攻中

臭燒係咪要賣啦

燒有like牙狗ig

幾欣賞愛sir喎
可以不停換下陣

好撚串

G29打十號位

當年Eduardo 咪話冇原諒Martin taylor

K6 Monreal

CNBC HD
acestream://96e4bfaf45d27d17df2574829cdb11eeb375c97a

燒要躝了

巨腸沙加

我自己咪係高拿仙納 唔自戀

神之手

今場幫auba刷神射手

佢對住個keyboard 先係咁，佢對住我真人個陣好nice

真正雙箭頭

訓陣先
下半場再睇然波
愛蛇係下半場之鬼

潮吹手

個主場竟然咁大聲

睇下列叔咩料

沙卡轉身

早晨

點都勁野掛

10號位唔出ramshit or mk

個場好吉

still no ozil

Ngo dllm 偷拍版啊？

呢個陣真係無創造力

比狗

玩

laca good pass

Try this, 一係裝返個now啦

K6好型

靠翼衛

中場傳唔到波上去 但又要係後場猜

無人?好靜

愈來愈愛拖仔

比狗出波係咪唔望人求其一腳就算

Papa快撚到

廢到

Papa好fast

First half

練波咁

比人唱this is a library

有冇acestream link??

reddit la

對面好硬淨

唔識用, 有冇link

咁你睇文字live算啦

個post靜到

acestream://96e4bfaf45d27d17df2574829cdb11eeb375c97a

問你老母拎啦

未返到去 西唔西場波

師太都搶到幾多波

拿卡呢下分比 比比狗

比狗交去邊

我哋除咗燒根本就冇人有創造力 個個都係 Elneny噤縛下腳

列叔好似唔多穩陣

曼聯goal

49000 confirmed

西西地

禾地又幫曼運起機

沙加爆

上半西係好正常

成班攰啦

唉又要失分

過唔到人地半場猜

疲態

球證on9

佢話佢都冇

又半場不勝

Ching ho ball

Chur爆兩場大野

352不能主攻

臭燒連後偏都冇？

雲爺爺準備反cup

沙加好明顯係橫傳王，反而細爆托雷拉會好啲

無超級連結人

後備得翻2B可以做下神來之筆
今場molamola

有冇人知奧燒搞咩 唔係傷好啦咩？

成隊最多forward pass係佢

下場靠mk真係食得屎

Back to training ytd only

咁就15分鐘

真 波又帶唔到 創造力又低

托仔做埋分波

拖今日似攻中多啲

比狗差d

靚交

T11咁大力

好眼訓 愛狗沉悶足球

俾前咗啦咁都好讚

睇細爆打攻中 我寧願睇MK

無義和碑

睇得通都算係咁啦

訓陣先啦
下半場先好睇

主要係分邊

講得出呢句就知你ON9

你估佢係奧燒咩

西波

細爆真係未夠 要大隻d

做咩下下大腳踢上去就算

睇黎對依隊都無辦法做到半場領先

半場mk 換細爆啦
到到而家細爆定位都係唔清
好雞肋 雖然勤力

呢場如果有ozil大把位瘋狂俾直線

對呢隊洗唔洗打352

兩場大戰完 留下力都要

老鼠拉龜

咩環境

個po咩事咁靜

三中堅無法主攻

場波悶到無野好講

隊波有疲態

後生d同好少少既埃及仔

星期六牙

同場波一樣

比比鳥今場幾好

悶撚到 second half先攻

我藍點解連後備都冇？

又和

後場組織引唔到人地壓前少少現d空位出黎

無人造到波

傷

好似次次都係細爆個邊失波

沙卡依排又踢得幾好

xhaka

後生啦 唔覺好少少
尤其細爆好易防守失位

on9?吹沙卡

球證

沙加咁都黃

乜事？

個球證係咪痴撚線 插水都唔係呢d 位插啦

羊同拿卡造 我廠前鋒自力更生

黑人問號

夏卡插水

黃咩撚

禾B 今場要覺醒了

？

黃乜鳩?

渣架插水

黃乜？

打返4後啦屌

應該係插水

真插水

咁又食一張黃

Xhaka...

黃乜撚

xhaka😐

笑死

上半場廢到

慢鏡睇，人地好似真係隔一個身位

智力...

傳唔到上去

等下，仲係上半場

沙卡咁搞法,未到年初一又要停賽

0創造力

X朗咁都算插水?!

打勁隊先會谷上半場

無中場

跑跑下仆街唔得？

中場插水都黃

咪係 都無投訴 你又知佢有心插

應該可以賽後打甩

羊咁都唔入

美羊

Auba

奧巴

又唔入

屌 羊真係on99

diu 水貨

差少少

羊差啲

羊又黎料

羊

愛蛇波=上半場唔洗睇

其實papa推個波上前有咩意義
推完又唔敢交,都係比返後

Diu呢d餵到埋口就係唔識入

羊又太簡單唔入

屌

咁你都唔撚入

屌auba

覺唔覺啲球證好似警犬
「我說了算，做野唔駛你教」

真係每場失一球easy chance

唔入

羊差D

又話tap in就入

Laca

兩舊垃圾

沙卡靚到

垃圾美羊

拿卡

tap in都唔入

屌 左腳

連續兩個黃金機會 搞乜撚野的

左腳

laca射咗去邊

羊差d

laca auba 敗家二人組

美羊每場都要Miss golden chance

兩個水貨

拿卡又想點

laca單刀
一人一次 打和啦

易嘅唔入

輪到拿卡

件拿

laca

細爆呢幾下補位推上分波唔錯

兩個鬧柒

又冼

兩個成日唔入呢d餐屎

上半場魔咒

兩個輪住

-.-

2件垃圾...

兩個前鋒都on99

羊囝一定要tap in/遠射先入
搶點不了

懷念黑b

到拿卡miss

Laca笑4我

兩兄弟都鳩

Auba真係場場炒一球呢啲機會

拿羊

美羊做乜鳩

大家冷靜d
愛蛇落左指令唔可以上半場領先.......

XHAKA 送到埋口阿羊都射到咁

比比鳥今季又係fit到

幾球

細爆呢兩下

無禾比波都上唔到

水貨

兩件敗家兄弟

2:0>0:0

正常已經2:0....

愛蛇係咪落左order 上半場唔可以贏波

嘩一山還有一山高

上場入波就贏mu啦屌

原來佢兩個買足成季半場和

羊 拿卡 笑撚到仆街

奧巴拿卡兩件都係垃圾

2個吸完野

兩個前鋒 果然FD 底

空晒唔洗控直接射入左啦拿卡

又係easy ball唔入

吸笑氣吸到腳軟

愛蛇唔係一條濕鳩黎

屌 兩兄弟都係咁

笑匠

細梅下撚下都犯啲無聊規

cls

拿卡食著屎咁

太撚易唔想入

聞完笑氣唔撚識射波

細爆：我個助攻牙

愛狗出laca+auba都係想上半場羸波
下半場冇得換前入黎

兩個fd到一齊鬥柒

控定左沒有然後

燒狗呢

睇完 laca 呢球覺得 auba 個 miss not too bad

拿羊：買咗半和牙

關刀大解放

咁似我fifa射d波

Just back in training

好想講買前鋒
場場咁浪費真心唔掂

話曬世界級前鋒，太易 不了

列叔唔錯喎

太易入佢地唔會想入嫁

羊：屌，炒左球golden chance
拿卡：唔緊要手足，我炒球單刀陪你

拿羊肯定係比笑氣單新聞影響到心情先會入唔到波

真係on9到唔知講咩好

打緊機

入到波話知佢地食屎

#Whysmandoingthis

買mola 達
場場浪費十球

點做世界級呀

遲早失波

我藍幾時出到

Emery's Half is coming

細爆d first touch都係麻麻地

又係時候上電

屌 入波ok?

拿羊後面冇人逗好易斷

唉兩個前鋒果種敗家

拿卡果下真係

有埋藍係度4個大上大落

咪當落場抖下

拖而家踢攻中
企位咁前

收拖啦下半場 擺mk出黎仲好 比拖抖下

又要等下半場之鬼

想問吓咩位入主勝最好

50分鐘

半場完

起碼入返粒先啦
陣間自爆

雲式慢波⋯⋯ 不斷浪費機會
拿羊兩個都係垃圾屎

沙加

屌奶星啦兩條敗家仔

差唔多

換25b啦

鳩射

半場唔換人就食硬屎

沙卡

papa 推夠未 次次推完又唔敢傳

好波，xhaka
一野射入更衣室

好似得papa推進做突破

papa發撚完癲未